講講C朗呢3球

第1球
拎到波後見到禁區角位有空位入，即時插花爆入去禁區角位，佢就係知你會出腳，就係博你十二碼，之後十二碼嘅力度、角度都是一流。
反映：反應、球商、速度、控球、十二碼技術

第2球
個波碌到黎前面，即時第一腳左腳大力射門，雖然無角度，但迪基亞膠，大力就對了。對比佢橫交波比隊友，個隊友唔第一腳射，仲要推多下就畀人搶左個波，呢D就係分別。
反映：反應、左腳射門，左腳力度

第3球
後半場落後，世界級罰球追和。
反映：抗壓力、罰球技術

數據上
3射門，3中籠，3入球，入球率100%

綜合以上，C朗其實好垃圾

講講迪基亞失個三球
第一球 十二碼 救唔到 唔識救十二碼
第二球 遠射 甩手 撲救廢
第三球 罰球 企係到睇 唔撚郁
射三中三失三 仲話勁

c朗總共四次起腳 三個入球

其實C朗除咗識不停入波之外仲有咩勁

睇下今日美欺點carry班隊友先

剩係識入波 冇乜球技

除左幫球會贏波，仲有咩識

冇統治力

唔識散步

唔識彈出又彈入

踢上黎完全冇feel

Agger，牙朗都冇技術可言
香港個施寶盛技術都好過佢

十二碼唔計
人地助攻唔計

入三球都係marketing

美欺迷：我都入倒啦

識入波就夠

其實第二球唔關迪基亞事，係朗神個猛虎射球太勁，不是人力可以擋到個波

第二球玩埋反越位喎

C朗……諗唔到點反了，總之就係垃圾啦

重點

阻住視線點郁？

C朗情緒管理差 射罰球個時對眼幾咁有火 好似想殺左人咁
如果係美欺個樣一定會好冷靜 再射球世界波

所以美欺>牙朗

de gea 返去食冬甩啦

偷到先得架 驚佢甩手呀